原來好多有錢佬，都係毒撚出身

1）訪問中，李嘉誠就指「我年輕時不喜歡應酬」

2）巴菲特年輕時，不擅交際，在人群中，他片刻不想久留。

3）

大家千奇唔好睇少毒既力量！！

我 agger

首先你要有家底先

都好多窮撚係毒撚

不喜歡應酬
但有好強嘅交際力

人地本身好撚醒，係有少少毒
一般毒撚係又毒又唔醒

人地唔係中產出身就同有錢女結婚喎

同2個例子唔同
呢到啲毒撚無腦㗎喎

倖存者偏差

你要搞清楚內向=/=毒撚
內向者雖然唔喜歡交際,但未必好怕人,
係自己擅長既領域都可以好吹得,
外向者對隨時都好識交際,
但做生意黎講,係可以靠你博長既野同人溝通,
而毒撚係真係野都未必敢講,
見到人都打冷震,一開口就口疾疾,
仲要唔理自己儀容,
再講呀,邊個話搵錢一定要靠自己把口?
你技術好,做件野出黎人地幫你sell你分返俾佢一樣得